[推到完場]MUSIC STATION SUPER LIVE 2017

今年陣容比較失望，除左X Japan、Mai-K、平井堅，冇乜邊個可以睇。B'z同Mr.Children呢兩隊鐵膽點可以冇架

今晚香港時間6點開始

推，仲有半個鐘

好似無晒人聽JPOP...

有時見到d人死撚哂咁樣真係好撚嬲，懷疑連登仔的音樂品味係咪變差左

利伸 未睇Super live
等有中字

淨係睇左FSN

點解Mr. Children 唔出嚟live既

早幾日先播左Mr.Children 25周年熊本最終場（我有去現場睇），上bili bili會搵到

原來今晚J5有
好快